大家用完啲口罩唔好掉

前線警察唔夠口罩用。大家環保啲將用完嘅口罩keep 起可以送比佢哋用

賣俾黑警最環保 發國難財啱曬

用過可能有virus, 你點keep?
即棄安全好多

掉入狗屋或狗宿

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

呢個主意又幾好

生化武器

口罩雨

hi 落狗宿到咪幾好

放返一盒盒